建議中國處死全球蘋果用家

做咩啫你

建議全球處死中國蘋果用家

你用咩機架大佬

我無電話

人格分裂

??